有圖 救命 好撚大隻識飛既昆蟲

屌 早一個鐘佢飛撚左入黎 我隻貓隔住玻璃想捉 但之後又消失左 岩岩諗住痾個尿就訓教 屌 發現果隻野係廁所飛緊 佢好少會停低 唔知乜鳩野黎
嚇撚到我標冷汗
好想再沖個涼先訓呀屌 有冇方法趕去佢 而家比我鎖左係廁所

.

利申 間屋得自己同隻貓 冇得叫老豆趕走佢

電蚊拍

都幾得人驚喎

貓唔係不嬲都捉昆蟲嘅咩

係 但今次有玻璃門 佢冇飛到入屋
琴日隻貓先捉左隻飛蛾

好想去廁所呀

屌仲要岩岩痾左貓屎 好想沖

冇呀 救命 我得枝逗貓雞毛掃 好撚驚

熱水萬試萬寧
但要注意安全
同埋睇下有冇辦法潑得上嗰個位

天花呀 佢唔會低飛 有諗過放佢入屋叫隻貓去搞
但依隻速度都幾快 唔敢試

隻野咁似蜘蛛嘅

識飛架救命

用長小小嘅毛巾，濕水喺巾頭，一野fit上去，啪一聲五馬分屍

掃把得唔得 住係荒島乜鳩都冇

反而隻貓就係咁想叫我開門佢去玩

用掃把fing 佢落嚟，再即刻用拖鞋擊落

我一把掃把打爆左個燈膽 而家點算好

用紙巾濕水 打左落黎先

打爆左個燈膽 唔洗玩啦 光源都冇 都係聽日call 老豆黎搞

冇圖你話你打穿左個屋頂都得

其實係咩昆蟲嚟？
利申，都試過俾呢類蟲飛入屋企，但無耐佢又飛走左

唔敢再入去 聽日搵老豆搞掂再影

同問 我都以為佢飛走左 但隻貓仲一直昅住個廁所 我仲叫佢唔好望 走左喇 一去廁所 哇屌
但我見佢多數飛向光源

用部電話開燈引佢

好陰公 男人老狗好心自己搞掂佢

入都唔撚敢入去
平時飛蛾已經嚇到我半死
諗住人有三急用住貓砂盆先

廢柴港女 淨係識叫救命果d

抱起隻貓上天花板比佢出貓貓百烈拳

我隻貓幾個鐘都戒備狀態 而家仲周圍巡緊 我好撚不安 見到飛飛 d叫聲會唔同

比我實嚇到走出街瞓
利申：好撚驚昆蟲既巴打

呢隻係咪識飛但係多數爬牆而且速度唔快
驚就搵啲盒黎捉佢

而家同隻野有兩道門之隔 老豆話左聽日會上黎搞
都唔明之前住山邊都冇咁多依d野
反而住出市區仲要廿幾樓會咁多飛行物體

求貓貓圖

飛得好撚快 好少停低 好難先影到佢 飛既時候會有聲
咩昆蟲黎 有冇巴打知

岩岩仲搵緊隻野

叫佢唔好再理 仲屌我老母

想捉隻野勁興奮

我都驚昆蟲
不過唔解決會訓唔著
我會用個保鮮袋一野凹住d蟲
跟住放返佢出街

原來一個屋企係需要電蚊拍 睇黎要買返打
夏天好多昆蟲

一掌拍落去搞掂啦 呢隻野唔咬人

好似係

Daddy long legs 黎，英國大把，隻野0殺傷力，唔使驚

佢個size都已經嚇撚死人

蟲post變貓post confirmed

more

叫隻貓搞 你講得好搞笑

點解唔比隻貓捉
你又開心佢又開心

英國好多，草蚊黎，唔咬人冇攻擊性，係得個樣，唔好比佢嚇窒拎本書一野拍落去

速度太快 同多數高飛 怕佢搞唔掂 我放左入屋就訓都唔洗訓

佢識捉蟲真係man 過王浩信 戀愛了

但已經戰敗左

用吸塵機一嘢吸落去 一了百了

too late

但係你隻貓食咗呢隻嘢驚唔驚㗎

所有冇去比佢捉 琴日玩飛蛾都差食左人
聽老豆講過 話佢會擊落再秒食d飛飛。l

用報紙拍死佢